26200 6700係鐵底 反彈係100%的波

我哋牛軍喺時候反擊

又穿左啦清

仲要一開 po 就穿, 快到

25200 5700

依到冇晒牛軍？大家記住唔好俾人呃咗個好倉

彈返上去啦，企返穩啦

Option Call 路過

26300 啲牛殺晒，仲有裂口，可以博一博 Call

終極M巾血底 已all in 26000牛

靜啦

巴打有膽識 抵你然錢 今日回返200點收市就夠了

我貪心啲，做價內，博佢一個月內補裂口

未穿升軌，gun

雙裂口，補機會好大，但短期要捱一捱價

逆勢左側交易係難度高，但回報大